興登堡凶兆

大家信唔信依味野?

細價股莊家走佬, 證券行D抵押品唔值錢, 可能會成間證券行執笠, 執笠前可能會沽大價股補倉, 唔係就俾銀行追數, 會唔會收手過7.1?